牛市之油價係好快會上番，因為中東馬上大亂

直接copy阿拉伯之春既Wiki比大家睇
劇本係咪好熟口熟面呢

仲有今年油價跌得更劇烈，國際環境更差（因為頁岩油令美國能源可以自給，中東穩定唔再係美國核心利益）
同最最重要既係今年東非-中東一帶有沙漠蝗蟲大爆發，目前估計6月高潮
食物缺乏就會暴亂，中東既石油供應過剩問題好快會得到解決，樓主估計最遲一年內就可以睇到呢件事發生

（更更重要係面面只係9up，無真係入到油股）

支持

咁岩我諗緊點解傾完 OPEC, 油就有 $29 回到 $19, 牛兄就出佐文

Do you still remember me~

明明係因為油價太賤先由美方促使沙俄去埋位傾野

裸泳廢老巴有句說話講得好岩：歷史上所有做空美國既人全部都仆哂街

跌多啲啲先
雖然而家13蚊都好低
不過而家雙重打擊 應該仲會跌
加上航空 航運幾乎停曬 5月1日都唔知開唔開倒工

美國都有600萬人失業
根據歧視鏈，我地有理由相信中東已經人食人緊
所以革命隨時都可能爆發

就嚟破13啦
幾號Q1呀OXY 侯住好耐

宜家買佐油, 但蟹緊 $0.5 有少少唔開心

分注、細注

去到 $11 了牛兄
好彩之前 $20 聽你講分注, 果陣斬佐一半

以色列即將被圍攻

長期渣 撈底 有冇得諗？

1. 唔買得 ETF
2. 你用場內要不停轉倉
3. 基本經濟未復甦